全民戴上防具 自衛武器

發展到咁 大家出街 返工 去邊都好記得帶防具
頭盔 眼罩 口罩 已經係必需
有其他防具都應該戴上 而家搭地鐵都隨時比人打
唔好怕異相 命仔緊要

推